新手買switch，有無巴打可以解答下

想問下我買美版switch會唔會有咩影響？

除左插頭之外，有無其他野要注意？

係唔係都可以轉中文？會唔會同唔到朋友挽？

新手買，電腦白痴，勿屌thx，好不安但係又好想挽

挽?

好不安>.< 勿屌thx-3-

挽你老母

買啦 冇影響 可以玩 謝謝 ^3 ^

挽你老母個臭西